養胎

養胎期間，上新論壇等生仔

嗯

臭雞

咖哩雞

半夜瞓唔著

幫我擔啦臭西

你想我點幫你？

老實答我，個仔係咪成龍嘅

用口擔呀
做雞都唔識呀

成龍個仔

依家仲邊有雞用口擔